長期埋沒好身材的清純女團Apink，終於爆發了！

尹普美

朴初瓏

普美比人嚴重低估

請不要丁我普

普美正左咁多既
南珠未整之前其實都唔差
娜恩真的不了

蝦翁嚟嘅

雞

no色情please

真

唔好意思, 唔太熟apink

Apink清泉代表朴初瓏去咗邊
貼多d李知恩唔該

夏榮黎架喎
除左褲諗住j初瓏

睇左新teaser未

朴初瓏應該想學孫娜恩, 想走焗西褲偽清純路線

冇計啦人老豬黃

HAYOUNG正到

乜三代有清純團咩

圖報除咗IU之外係咪其他女團都唔識 初瓏夏榮都撈亂

佢d銀河大髀圖幾屈

真係不了???

唔太熟, 但正果d都識既

真心唔識分邊個打邊個

all g i have fucked before

一出就睇咗啦

扑錯窿嗰個唔係夏榮咩

娜恩整到沒哂特色

thx 圖報 又夠鐘J普美

攞個淫婦扮我

娜恩正

真正樣靚身材正

天使來

不嬲恩地第一普美第二

夏榮

留名待丁

夏榮bbg
Kpop只愛呢3個
Ha young mina Krystal

以前真係好正

著到咁淫要好好教訓佢個衰妹

g

圖報

正評有夏榮

普美似谷多過真料
但夏榮真係好正

直接放fancam link啦

樣 5/10
波 8/10

其實係想要夏榮果兩條

娜恩真係正到飛天

仲正過EXID

樣 6/10
波 6-7/10
腳 6.5/10

8
8
9

咁大貪畀9分佢？連孫娜恩果對都未到9

咁888

6.5係真畀盡, 大脾唔夠粗, 小腿欠線條, 中間條lar可以zip到幾部iphone 不過係夠長

齊哂就10分啦
8分不能再低

畀多d圖清參考

好彩仲有清泉初瓏，其他人都變哂

LM

普美係完美㗎

lm for research purpose

大師

其實點解韓妹d腳咁完美？
肥瘦適中
大腿有d肉
小腿無腳瓜

邊個黎

圖上初瓏下普美
片全部初瓏

走淫維路線？

Hide Blocked User - 6IX9INE
又一個完全封鎖

圖報兄新功能好偉大...引晒啲假膠ON膠入嚟俾我集中完封!
THANKS圖報兄!

夏榮...一個救全隊

D圖load十年都load唔到

人都認錯

南珠呢